在南加利福尼亚州的查普曼大学，学生们接受了一次自我管理的鼻拭子测试，然后与诊断巨头LabCorp合作送往一家商业实验室。即使是最谨慎的学校也出现了疫情| Sy Mukherjee | 2020年9月17日| Fortune |
在北非，他们面对的是科技巨头谷歌（Google）旗下的一家巨头，这家公司是为该地区服务的，而其他任何公司都不会这么做。苹果和Spotify在北非面临的最大挑战：YouTube | Eromo Egbejule | 2020年9月17日| Ozy
里面有864台服务器，它们的沉没是软件巨头纳蒂克项目第二阶段的一部分。微软有一个疯狂的想法，将服务器置于水下，它完全奏效了| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月17日| Singularity Hub
在周一公布的英国石油天然气巨头《能源展望》（Energy Outlook）中，英国石油概述了从现在到2050年的三种可能的增长情景，即快速、净零增长和一切照旧。越来越多的人一致认为，石油需求不会卷土重来
与此同时，安静的巨头Shopify正在利用其网站即服务业务，向其数百万商户客户提供金融产品广场是野兽|杰夫| 2020年9月16日|财富
是的，格朗科夫斯基这个“巨人人小狗”不会和蓝眼睛的梦中情人过性生活《快速阅读：8个最淘气的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野兽报|
我知道会有好的时候和坏的时候，疾病和健康，坏的洗碗机和浴室里的大蟑螂。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
当她走出宾夕法尼亚州利默里克市的一家大型超市时，并没有触发任何警报，也并没有人有其他想法。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
直到一小时后，利沃努克再次出现在20分钟外的另一家大型商店，挥舞着这种舒缓的东西。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
森林郁郁葱葱，充满了生命，从巨型蛇到猴子。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
懒洋洋的巨人趴在最舒适的沙发上；这两个人单独在精致的小客厅里。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
在那里，老马基托克发现了他，巨人和巫师一起举行了一段时间的匡威。北方巨人| R.M.巴兰坦
噩梦般的魔爪用巨大的钳子抓住了他的心。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
在诗的第二部分，这位女士受到了一个不受欢迎的求婚者的威胁，这个求婚者是一个可怕的巨人。三天比赛|杰西·L·韦斯顿
风在他耳边歌唱，岩石、灌木丛和矮树像一只巨手向他投掷的许多导弹一样闪过。马特汽车公司的“世纪”之旅|斯坦利·R·马修斯